有冇人唔識跨欄

利申:中學已經唔洗用手扶住